Fk8 vs wrx sti 11 ej20

各位師兄會選擇邊部？

有無揸緊既師兄講解下兩部既油費？

計油費？
你走先，我幫你頂住

揸呢兩架睇油費 你快d 走喇

佢真係唔識架喎

手推車唔洗用油

因為睇佢官方油耗一部13. 3,一部16. 9想睇下係唔係真係咁大分別姐

child登仔牌都可能冇個：1蚊行唔到100個字仔正一垃撚圾

呢度雖然係車台但個個搭地鐵
點答你...

Fk8 應該慳油啲嘅

Fk8慳油d
自己鍾意咩車咪買咩車
買得呢d車 唔通你唔踩咩 本身行個半都變3蚊啦

一定係揀sti

ej20 啦, 唔會再有

買呢兩部計油錢 真係黑人問號
呢個數字係最慳既數字黎 你係咪諗住都係買完呢兩部都係長期keep最低轉數 油門都唔踩下

樓主自己中意邊架先？

清sir 幾時入黎 拎架輪椅笑你地呢

Tesla 唔洗入油
D爛鳩飛仔車全部行埋一邊

吐露港之王

自己鐘意fk8，但個價錢貴sti成10萬蚊
末代ej20又相當吸引，但未玩過掃把佬既車，聽講油耗要2.5起步，所以想係到問下

Q3啲假4驅揸過都要2蚊一個字仔

Fk8保值

跑車計油錢

Fk8 8-10L/100km
實際數字

呢個數字多數行公路先做到

仲要唔L踩

EJ20既近親EJ25 1L行到8-8.5km左右

唔係囉，出奇地細食，8-10係日常用計
2，3波波盡果啲就唔好計啦

梗係唔洗，個半起

Ching揸緊？
8-10L/100km大概幾多成公路幾多成市區

利：想知多啲

師兄揸緊？

多市區咪10，多highway咪8囉，好難講幾多成
波波盡輕鬆過20
澳洲撚

買Fit hybrid啦 又Honda 又掃把佬藍 又慳油
啱撚哂你條縮骨撚

咁不如XV e-Boxer

笑撚死講得好應

兩部一定要jazz, 唔明部XV 點解係連登咁多人推

普通版就一定要Jazz
但係Fit Hybrid冇行貨, 個波箱又超獨特, 整起上嚟仆硬街, 有錢都未必解決到
XV起碼唔洗太擔心維修問題, 最多貴

你都on9，揸車唔可以計油錢？

成班撚棍都唔撚知有冇車，係到鳩咁叫，show撚左架車出黎先講野啦

second car, 一年行唔到10000，有9佢啦

呢鋪我撐你啦樓主 討論區討論油錢又比班撚屌入黎屌媽柒蟹
係我就SHOW牌簿串撚到佢地一棟都無

人哋架電動輪椅排緊隊充電，仲差幾個鐘先入到黎

咁ching鍾意揸四驅定前驅先？

每逢油耗既官方數字唔好信，信一成都死

前車主

想油平，建議你買prius

屌你老母買架FK7改FK8包圍咪算9數囉

以為自己開po
之前個情況樓主一樣

最後訂左sti

一定玩STI

識玩一定玩EJ20 絕版無下一代

利申：已訂

樓主我支持你
買呢d車話就話會踩
但唔撚通出去食個飯入隻街坊灣都要波波盡
渣到響曬太咩
答返樓主 ej20 日本渣過
塞車你預6-7km/ L
Highway 100-120 左右都係10-12km/l
你預2蚊左右就無死
上面個數有時會多腳